德智體群美五項全欠既廢人點解仲有面做特首？

德
103萬人出黎反修例最後都只係笑笑口走出黎話暫緩 毫無道德

智
無腦 唔需要多解釋

體
記者問多幾條問題即刻聽唔到記唔到 開場記者會足足飲左四五杯水 身體明顯欠佳

群
毫不合群 瘋狂割蓆

美
正常應該無人會覺得林鄭靚掛

下台吧

[輔導/心理學界都憤怒] 切勿亂用同理心(Empathy)一詞